話說琴日接條仔機...

借人account開post
話說最近好多歐洲留學生番香港 咁我條仔就去咗荷蘭exchange 咁琴日就番咗嚟 咁好自然去機場接機
大家都知去到機場入唔到接機大堂 去接機嘅人都只可以係巴士站果到接 而且接嘅人唔多多數係賓賓 佢地接去中介公司好似) 咁我接完佢機送埋佢番去我都番咗屋企 當中計埋車程最多都係5個鐘 重要我地之間冇密切接觸 又冇親密行為 最多都係拖住手咁樣 而且大家都冇除過口罩 但我啲‘朋友’就話唔該我14日唔好出街 本身以為講笑 同埋佢叫我唔好上佢屋企玩 心諗有冇咁嚴重接個機啫大佬 你叫我唔好上你屋企ok無問題 你驚我帶啲菌上你屋企我都明 你叫我唔好出街又係咩事 我同我男朋友冇病冇痛 又做晒防疫措施我又冇手帶 又冇法例規定咗接完機要隔離 相處咗一陣間啫 重要佢向我公司報串 叫我公司放我假唔撚洗我番工 話咩好多冇病徵嘅人 我可能係其中一個 想問一吓香港有幾多個無病徵啊 做乜尻啊而家 我犯咗法？ 洗唔洗去檢疫中心驗兩次陰性先再照埋x光啊? 屌你咩你咁講周街都有隱形病人喇 屌你個條女係蘭桂坊同咁多條仔卜完 隨時係你隔離啊 咁撚驚應該唔好出街喇 想問大家我應該要隔離14日？

正評接觸完歐洲回流你快撚啲隔咪撚係香港傳播隱形病毒
負評痴撚線有無咁撚嚴重接個機都要隔離重要唔俾番工斷人米路正仆街

推推

TLDR

下雨天留客天留我不留

分段啦屌你老母

將就下

咩意思

歐洲爆撚到咁，條女返嚟都唔隔離完先見，香港場運動搞成咁都係因為香港有咁多你哋呢啲自私精，你啲frd唔想你返去播毒咋仆街仔

我條仔...

，。

標點符號淨係識問號？？？？？？

我拍過兩次拖第一個男朋友對我好好我亦都好全心全意但無可奈何因為屋企人覺得個男仔冇經濟能力家庭背景唔太完整就連三餐都未安穩佢地覺得將來畀唔到幸福我所以最後迫分手冇辦法一齊好難先叫做同佢分開左大半年後我同左第二個男仔一齊佢對我真係差到hi街拍拖除左第一日佢請過我食一餐譚仔從此以後同親佢出街一係aa一係要我畀埋佢嗰份佢又唔係窮成日晒自己好屋企好有錢喺大埔嗰邊有間三層既獨立屋就連拍拖一個月紀念日 同佢第一次(唯一一次)去睇戲同去玩嗰啲錢都係叫我畀其實講真句 要我aa制我係絕對冇問題因為我地只係情侶關係要我間唔中畀埋你嗰份一次半次都唔係問題因為我地已經係拍緊拖大家幫下大家有乜問題但次次都係咁仲要連大日子都係咁我真係唔覺得你有幾在乎我最黑人憎嗰下係佢拍拖第一日喺調景嶺搭地鐵去到旺角全程就冇停過口同我講自己屋企幾有錢幾有錢唔洗憂又喺度話佢經濟能力好過我初戀男朋友幾多幾多過左兩三日無耐佢就話我因爲佢屋企有錢所以先中意佢同佢一齊我當下覺得有種感覺係畀人話緊係有樓有高潮嗰啲物質港女嗰下我真係又嬲又唔開心拍拖冇耐就用好多籍口又話天氣熱唔想出街又甜言蜜語氹我上佢屋企到我真係上左去佢就嚟料入左房發左癲咁狂咀我又伸手入去又揸又摸我愈叫佢唔好佢就愈過火咀到咁上下就抱起我dum我落床佢成個人壓住左我我估唔到佢真係開口同我講佢想有further action我用盡一切方法拒絕佢問我點解然後我咪話我怕痛佢問乜你20歲拍過一次拖仲係處嚟？我話係佢唔信話要睇我一腳踢左落佢下面然後換來既係無了期既死靜嗰下其實我個心好亂我問我自己其實係咪冇做好女朋友既責任但我好肯定既就係佢對我上心極有限所以我企硬唔畀個處佢自從嗰次之後佢就開始hea9我日日話我肥話我多暗瘡迫我就算返左成日工都要去跑步唔跑步就冇得見佢拉我去買化妝品迫我要化妝先同得佢出街但其實平心而論我唔係佢眼中嗰種不能接受會反胃既程度雖然真係唔係女神級不過講真佢又樣衰又生得魏我都唔見得佢好我好多仲有就係我發高燒佢唔陪我佢最偉大既就係我m到佢抽左半個腦嚟捉我行商場話行下冇事又可以順便減肥幾好我冇錢返屋企佢唔借畀我我訓唔著叫佢陪下我佢cut我線拍拖兩個半月以嚟最長通話時間都只係半個鐘佢一份禮物連粒糖都冇送過畀我我知佢嗰陣係迫緊我講分手但我冇理到睇下可以玩到佢幾耐到半個月後係佢話性格不合飛左我我得啖笑性乜格不合姐sex格不合炸笑死我分手之後佢不斷同佢班fd話我係吊高嚟賣既雞 通街唱我得b cup明明佢自己嗰陣揸得勁開心呢啲都已經夠衰最賤既係佢扮係我然後開個淫tag ig ac 然後po我啲相點解我會知？因為有一日我個fd sd張圖問係咪我開我先知佢咁賤格因為嗰啲相我只係sd過畀佢一個人只係佢最大嫌疑事發後我好想衝去佢屋企打7佢但最後我都忍住手因為我知道打呢啲不知悔改既人只會打傷自己隻手希望下世佢做鴨啦其實我呢段感情我冇對佢唔住冇對佢做過啲乜錯最錯既就係我冇好好對自己所以都係嗰句經一事長一智仆過一次就唔好再喺同一條街再仆又有一次我同班fd去grad trip之後叫埋我個原本唔識我班fd既fd帶埋佢條女一齊黎因為個fd條女屋企人好嚴隨時要facetime加上佢又冇fd所以就借我地過橋去旅行影大合照即係加多兩個人計埋我自己就一行9人咁去到之後一開始就冇事既直到有一晚我地轉左地方咁夜晚去食飯啦就開始有爭執跟埋黎果對情侶呢就想食迴轉壽司但係間野冷冷清清睇落唔多點所以其他想未唔想食囉所以轉左食第二間我地果陣已經因為前幾日既活動分開左兩邊所以去到都係分開左我地5個佢地4個咁之後佢地放低錢就話要走先去買唔知乜鳩叫我地幫佢埋單之後佢地其中一條女呢（果條女又係on99好撚麻煩果啲係因為學校班班人都唔肯收留佢去grad trip我地先收留佢好撚後悔)就比左張大紙5000羊話要找翻4040羊話比整數冇咁亂喎我地未問佢做乜唔攞埋果40整頭囉咁未找4000比佢整數囉佢又聽唔撚明都岸鳩鳩咁撚樣咁我地依張枱傾緊計就冇點數佢地啲錢既咁食飽飯我地就去埋單啦埋撚完之後找唔夠四千得二千幾定唔知三千咁我地比齊曬就幾乎可以好肯定係佢地四個其中一個比漏錢又或者係找漏啦因為其實我地都有責仼睇清楚佢有冇找錯錢既不過重點唔係度我地食飽去搵佢地會合既時候一見面就問佢地每人比左幾多錢因為岩岩找既冇四千咁多(搵佢地之前我地已經計左好幾次)跟住fd條女突然對住要找4000羊條女講得啦我翻到去計翻比妳我地五個眼都凸撚埋唔知依句野乜撚野意思當時係我意識入面就係一係條女未比夠錢一係佢覺得我地衰鳩佢錢咁聽到咁我地條氣未唔撚順囉捉撚住佢話要計清楚最後計唔掂大家都比齊我就話將未夠果條數除翻開9分每人比乞衣咁比果百幾羊佢之後個fd同佢條女仲覺得好撚委屈要比多個百幾羊其實佢條女岩岩個餐黎錯左張單又冇改到佢個餐計貴左200幾羊又唔撚出聲扮唔知我地更加唔撚知佢食乜啦應該要比得最撚多就係佢啦仲扮乜撚委屈之後大家分開名自翻去咁翻到去又當咩事都冇發生過啦就開始劈酒咁就話說佢條女好唔飲得既飲左兩三杯就訓撚左係度之後我地繼續玩玩到四點幾我地大部份人都醉到啤啤夫得翻我女朋友一個男仔同埋一個最後未提起過四個其中之一個既女仔3個人咁我就嘔到仆街就訓死左訓醒就第二朝喇咁呢去食野果陣就開始聽到對情侶果條女就單單打打我地暗示我地5條女有人手腳唔乾淨我就當然都唔比面佢屌翻佢啦咁屌翻佢佢都冇出聲既之後對情侶就走先既因為佢地去得5日我地去10日佢地翻到香港之後條仔就打比我喇喎我都心知不妙估到有野發生點知真係有就係飲酒果晚佢條女見到我條女係佢條仔個錢包度攞左啲野但見唔到攞走啲乜唔知唔見左啲乜又冇唔見特別既錢咁我就緊係覺得佢條女醉撚左啦點知佢話佢條女話扮醉其實好清醒見到我條女係佢銀包攞野但係又見唔到攞乜野真好笑咁佢又解釋話當時燈光暗果啲咁我就問佢條女當時點解唔即刻上前阻止佢話佢條女話因為當時太眼訓喎我即刻啞撚左證據又冇唔見乜又講唔出妳屈鳩我條女偷妳野妳都編得完美啲呀都唔撚合乎邏輯狗都唔撚信啦係過幾日之後第四個女仔先講比我地聽原來4000羊少女同埋fd條女好唔妥我女朋友同我地幾個又唔滿我地行程又盛咁講到我地攞撚住之槍逼佢行咁撚樣屌佢老母我地幾個不知玩得幾撚開心乜撚都應分幫埋佢地做咁加上果幾日其實都發生左啲其他事不過講埋就太長篇喇不過我只係覺得欲加之罪何患無辭你係有心委鳩我地啲人講乜撚都得不過今次令我明白去旅行唔好太大班人去幾個人係玩得最開心太多人就太多唔同意見小弟講到1999咁大家睇唔明唔好屌得咁大力

咁老實講如果真係頂多拖下手又有做好手衛生，有即日洗曬啲衫又洗隔離14日嘅，機場都有staff啦，你條仔都會坐車返屋企啦。不過係唔係都盡量唔出街啦呢排。

加上自私個班係明知四周圍都爆緊都去旅行嘅仆街
埃及團個班撚樣 留學生都要俾人屌

*唔洗

其實日日都會有人係機場番工
佢地日日都會搭車 又會放假出街 唔通屌你機場番一日要放14日咩

小學畢業

我都有個fd係荷蘭返嚟，一開始都無病徵，但係佢都淆底，費事整到其他人所以無叫屋企人女朋友去接佢機，佢自己一落機就去酒店隔離。
點知過幾日就positive😣

邊個屌鳩你留學生，唔好屈鳩我，係屌鳩你歐洲返嚟，條仔要嚟接你你唔識拒絕，條仔畀frd隔離返轉頭都係因為你

而家非常時期 為咗身邊嘅人 所有返港人士理應咁樣做 唔自己走去酒店隔離14日嗰啲都係自私精

安全啲好

如果咁易播毒 係機場同中環區番工 係機場接客嘅的士司機 機場巴士司機 應該係屋企隔離吓先 由其係的士司機 單對單對住啲客成粒鐘車程 好易感染
歐洲番嚟嘅要自己行路去酒店 唔好坐車 都係仆街自私精

唔明大家點樣定義自私精
如果屋企人揸車接唔隔離又係咪自私精？ 佢地為咗唔俾佢地接觸交通工具
其實自私個班唔係應該係周圍爆到咁都堅持要去旅行 泰國 日本個班 公主號無事個個女人話重會繼續坐船 個班人先應該要屌 而家留學生番香港就係自私

講得啱，呢個被人拎嚟講過，呢個係垃圾政府政策問題。
歐洲返嚟需要隔離嘅潛在病患者，到最後都係要接觸到交通工具嘅人。

我到而家都重係諗唔明接機到底錯係邊？
點解接個機要俾人覺得我有病要隔離14日
係咪蘭桂坊條女係行路番屋企啊？
佢染撚咗肺炎都唔係即刻去醫院啦
正苦有冇隔離晒成個蘭桂坊啊
反而接個機就會比人話自私精要隔離
完全諗唔明

留學生返香港就醫合情合理
就好似支那狗返去自己支那醫病都合情合理
但係留學生理應清楚自己係有潛在風險，會影響到其他人。
盡量唔好接觸到任何人，有得避就好避。
如果你條仔返嚟，叫你接佢，只可以講佢一係防疫意識差，一係就太自私。😇

咁你同男朋友見多啲啦 無事嘅 唔會咁易中
你都係想人咁講 圍爐取暖姐

有得避你唔避 只好講句條路自己揀 中招唔好喊
btw 希望你安好

錯不在你，只係你意識唔好，諗唔通個時勢幾危。不過你條仔好撚危，佢好似唔撚明咩係家居檢疫，仲叫你去接機。

吓 啫係邊撚個Long D完唔想即刻見啊
咁都係見個一刻之後都無見面喇
咁都有錯咩？
我只係想呻吓點解所謂嘅朋友
你想唔見避吓咪避囉
洗唔洗報串埋我公司
搞到我要放14日假啊
做到咁為乜

其實叫屋企人接都會係一樣？只不過係角色唔同咗？

男人老狗，有手有腳，洗乜要人接呀

GAY

同一套劇

你老母臭閪有病就留係屋企咪撚野人啦我都係咪得我係咁你老細個鐘就得好多野唔好多野唔好多野唔好多野唔好多野唔好多野唔好多野唔洗啦有一些厘酒棠影相好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似好似係咁你老細個陣我地下午飯咁好撚到咁好正都有得一陣去做到咁好撚到有得一陣我有得一日去做乜我個係到唔洗啦有一次唔洗咁早上次你個陣係

冇辦法，對住個mon，全世界都可以站係道德高地，然後覺得自己好清高好大公無私

前提係 你接佢機係 你車佢返去，定你地兩條友一齊搭的車/公共交通離開？
前者係冇問題，仲要多謝你減少你男朋友搭公共交通嘅機會添。
後者就係不必要接觸。而家個個話social distancing，結果你仲特登見個高危人士。反正冇見咁耐都唔差得嗰兩個禮拜啦。

的士*

太長唔睇啊

Ching sick ball

你男朋友喺高危地區番黎你仲接嘜撚野機呀
你個frd冇錯喎

TLDR

淨係覺得你好撚gay

要怨人不如一開始就忍下14日後先見啦
依家咪仲好，知你地想見面， 你放14日假可以兩個見足336 hours啦

隔離14日啦
大把人做足安全措施都中招啦

你條仔歐洲返黎的確係高危
你去接佢機 你算係密切接觸者 都好大機會有菌

你想接你條仔機係你既選擇 但係你朋友同事覺得你高危 唔想同你接觸都好正常姐

樓主你係唔係啱啱放監

Tldr

你都識講啦

五個鐘頭呀

假如你條仔中咗招

你一撚定中

見得果一陣 等埋果14日洗死咩
確定你條仔無事 見得仲安樂啦 扑埋野都仲得呀

仲敢去接機忍14日有幾難

利申long d

唔好累人啦

無睇內容
淨係想屌柒你
唔撚識用標點符號？

見得嗰一陣不如FaceTime 接機算啦
始終咁多case 係喺機場入
啱啱先有個喺機場做嘅醫生中咗
機場絕對係危險地帶

你有掂到佢，你當然要隔離 On9

樓主堅on9

先唔評論你接機 定點樣接觸過你男朋友
任何入境香港人士 好應該直送去隔離營 如果有
你無事? 係你自己以為你兩個無事姐
14日係基本啦 咁大個人 洗唔洗人教呀?

屌正評唔到

我唔明叫你隔離有咩問題

正評多呀, 隔啦垃圾

屌你自撚私
你覺得無病無痛姐 可能佢有病毒係身呢
可能你奶咗野自己都唔知呢

成個連登依家都係連衞兵，總之你唔係主流就要批鬥

睇返你本身唔應該去機場，而你都無戴眼罩，所以感染機會都比較高，要你自我隔離係幫到成件事既千萬分之一左右

醫護，海關，入境人士家人，關口運輸（巴士的士），全部都無隔離，要你一個去過機場一陣既人隔離14日，根本就幫唔到件事，而呢隻野潛伏期根本唔止14日，隔離14日成效都係一個問題

麻煩你14日咪出黎，正評都廢9事比你，想圍爐就返ig你估個口罩金鐘罩咩

你呢啲自私撚仲敢屌返啲fd轉頭留係屋企食屎啦

Ching ho ball

諗下點解返嚟要隔離就明

咪呃正評

Too long didnt read

湊仔呀？風頭火勢仲接乜嘢機
接咗就要隔離架啦

樓主你應該post都唔好出
睇你打d野都feel到自己會中招

錯係你覺得潛在有機會中招都無咩問題
你d朋友, 公司知情要你隔離好正常
好多公司之前講明如果同住親人大陸番黎, 條友都要wfh 2星期, 情況咪同你一樣

Too long; didn’t read 都唔識

屌你老母

自私就自私啦 如果你哋係為其他人着想嘅話就唔會咁樣做啦 14日之後見好難咩 14日之後你日扑夜扑都得啦 上嚟連登圍爐取暖 依家你影響到其他人啊 咁樣嘅非常時期都要夾硬過去接機 自私又唔撚認